葵廣吉野家入面個女經紀好正 好似楊秀惠 有無人識佢？

係無咩波 不過係港女通病黎 唔算得係咩野

伯友好波地方

我之前係見過有一個好似范冰冰

哦,原來係佢
佢講野好低b架

成日以為自己好可愛咁

上次同佢食飯,d野黎哂,佢先同人講話要換

搞到我都覺得唔好意思

純文字討論吉野家女經理靚唔靚，懂不懂規矩?

屌你

Hello 冇圖